第一把膠椅

祝新台開張